有冇hr jj入一入

小弟返左份工
未做夠一年辭職要賠錢

要賠返咁多個月黎既人工除返一半
未過probation，想知呢份約其實有冇效

有一頁寫左過我同意做夠一年，但咁岩呢行俾其他字遮住左我睇唔到

一個月通知
如果佢寫終生制又跟佢 咪佢玩哂
合約唔可以凌駕法律
直接打比勞記問啦

份約都唔合理
照走啦

搞上法庭難搞呢

有勞記back up都淆到咁
抵你比人洽

勞記包生仔？

唔包
所以你賠
就係咁簡單

同意，抵你比人洽

勞記唔知
你就包埋

樓上巴打唔好咁老定
未必唔enforceable
好多大公司training programme早走都賠差唔多呢個amount

點先會有交先

有冇巴打試過咁走俾人告？

如果份約有兩行字疊埋左，係咪會無效

有無圖睇下

如果有問題既約做咩要簽 簽左就要履行合約精神

識人JAL簽左死約 早走照賠錢

影來睇睇